hi 淡友 (394)

富途送建行股票，岩既拎去

熊軍上呀, 千跌之日

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

2

20萬

唔係己經穿左252咩, 我見最低25194

:

唔企定定252樓下當佢假穿

一陣就直落25000

琴日美女咁都上得返 今日仲可以大跌一次?

今日比爺托左12k，自己又on9輸8k。。。

玩緊極限牛

睇埋今日淨倉幾多就知期結係要禁低定點

小注call過試下

過夜？

屌你老母 渣打又死

61105?

今日好忙

點解唔過？幾千蚊
聽日升就倍數計
千跌既，輪商要幫我倒貼

渣打死好似係跌市先兆

睇左大行報告

道期..

90蚊既潛力

每日睇大行報告人又精神左 讀書又叻左 仲有囡囡俾電話我添呀

大行報告同倫敦金一樣
點解過左咁多十年都仲有人信

印象中今年有幾個月都大跌

又一棍去返252左右無限抽插

我信架

三角形就爆邊

250牛過夜是否冒險

好多人輸錢tim
仲想點

QQ call唔call得過

好好笑

今日幾好呀，尾市比位你小注牛過夜

千萬唔好call

我要發達

QQ 只有 put, 永不 call

美團係輪商搶錢

屌堅落
走哂Tim

講起就火滾

信念呢

想跟機。有無No.?比例？

點解252要玩咁耐

清熊倉，入小注牛過夜先

252硬到

今晚到美帝又大跌過

好似不斷試緊個底咁

臨收市吹返口先

美團有人係53蚊大手掃左成億銀貨

每次大穿位都係撚狗市

仲硬過美國隊長個盾

應唔應該入返少少熊

DL 25194
都叫做假穿過

布神淡倉全走定留倉底?

仆街 唔係仲有幾分鐘仲想行埋個三角型掛

提多次 吉倉嘅收市前入少少遠熊過夜 唔洗買牛對沖

最後5分鐘一定千跌 大大棍直插無水花

走哂d熊先，再牛佢老母

信你！

收到

咁準 gun

極牛執到五格

尾段食咗一水指數+騰熊 追返正數

262都已經毫子熊

晴巴會買幾遠

28000 ok

斬完啲熊就跌成咁 唔理啦入熊 唔要命啦

講笑 我小注極限牛過 熊食淨四分一

我257

你咁樣幾多人狗衝左去追J熊

profit 買248牛過 得唔得?

一講完就升2格

唔想打靶就242-245 因為一穿250 係大跌 幾遠牛都打靶 或者重傷

要殺牛一早殺左 妹下妹下
好明顯引熊 唔好中計

DL收！聽日大反彈

錢太多果d可駁

有2隻大戶牛25177, 25150 打唔到LU

點解佢仲有錢玩

利淡消息

入少少熊試下

得番2球 273熊
40萬股近牛玩下

原本揸住啲極牛
布神講完就升咗五格
即走咗

今朝好似話11月尾中美兩個大佬會會談

小心又當好消息炒

11月期keep住高水

GEM巴大戰布巴

睇下聽日邊個然

引牛一次過殺 ?

唔 L 係呀

自己搵啦 咁多251，咪搞我個條船

我地一致係睇淡架喎

小注牛過下啦

一講完就沉

我250係咪太悲觀

大家注意
圖太郎牛過夜

跟實你哋車尾

牛倉平左一半

我通常買最平最近

熊軍利好消息 振軍心

聽日準備牛市

真心唔太淡，我穿25090先會再睇落

係熊市 大跌 快d追熊

屌 今日全日又熊又牛
搞左成日淨係追返贏一個m記加大

60715 佢買咗呢隻

星期五見過鬼
唔極了

望到個林巴 唔同船 即刻放心晒

佢雙刀

入多隻hsbc牛

金沙業績

沽

布神指DJI？

驚指數爆既 就入平保牛 還掂升又係靠佢 跌又唔會跌得太勁

都係走熊唔過夜

吉倉保平安
大家買定離手

真心今晚睇淡美股
尋日雖然跌500, 但美金冇顥著轉強, 所以即刻開CALL 今朝起身數錢
但而家美金開緊車, 港股又係危險位附近, 絕對牛唔過

屌 入唔到

對沖姐

吉倉 呀爺搞住同賭錢無分別

隻滙豐熊走左未

仲開繄會
吉住過
好似好耐無試過

屌富途頭先LAG到仆街入唔切貨

1極牛 3遠熊過

聽朝一車車牛入屠房

美團有人大手掃貨 轉call喇係咪要

玩ig其實係易玩好多

63走哂啦

咁多人入牛係時候岀gif

沽空完要買番都好合理

本黎應該好好笑 發生係自己身上笑唔出

同埋唔大手囉, 隻野3000億 你個到咁少

肥牛 幾時捨得殺

班散戶係咪大戶一手手買扮嫁, 我唔信咁既時勢有人買咁on9

大摩臨記買貨搏人落搭

就係奶過野先會醒覺
我認我無膽極牛

唉今日個市，買熊就爆升，唔對路一轉250牛就殺到殺到變極限，一日蒸發萬幾蚊，炒咗成個星期profit冇晒仲輸凸

今日豬咗幾多呀

睇下今晚會唔會質個期指落去轉倉就知大戶想點

係囉屌

今日熊走左兩轉賺左兩幻。
入左少少極限牛。

680萬買隻外賣仔股票
拎嚟call 外賣g好過

買6球
收市前入左put

聽日劇本 啪哂近牛再俾呀爺暴力拉升 吉倉鳩up

yup, institution 用 algo

咁多

2:1過 始終都係驚

明知期結就玩少D啦

我都負數
不過我賺左個CFU

走哂啦呢D位 勇者王咩

渣ga

$220 少注玩下
當係賭場賭大細

有新師傅?
介紹我識

贏咗熊 坐緊牛仔

希望大戶手下留情 睇住細佬

收市 熊仔坐完33格過山車最後贏$1650

君子不立危牆之下

收細你個注碼

已all in熊，mark我

要跪架喔

呢個位開遠熊點長放呀

gun

呢個位開遠熊叫長坐

熊師傅係我之前既師傅黎
佢傳晒畢生絕技俾我, 我就落左山啦

又係番個DKLM range

30萬張期指
10號風球要來了

見到渣ga想打邊爐
玩左成日得3格平平地應該都打到

信念

又輸幾十個？

佢仲係賺緊錢架

我遠熊。。

期結29號咁快斯殺？

柒頭巴又冇野啦

你就好啦

25090都要裂口穿先睇跌
唔係既話多數都係繼續撚狗

無落場緊係無野啦

真定假架 我叫你地少注 算啦 照mark

又玩呢招

me ... QQ bear
mark la ...

你地賺錢咁易既
我開始覺得難
之前都得心應手

好彩我之前有羊錢都有帶佢出去食好野同送野比佢 如果唔係真係對佢唔住

呢個師傅想跟好耐架啦
之前又話唔收女
又話要嬴100點先收
點知今日輸幾百點都收我

我覺得呢兩個星期都好難玩

今日嬴番3成幾

30萬張期

好SWEET呀

我都想有人送手機俾我呀
@JELLY

有冇249牛過的朋友？？

沒事巴呢

@jelly 聽唔聽到

算吧啦

你哋球球聲咁賺架喎，我2皮都要陰啲陰啲先賺到，但一插就體無完膚

熊軍又有對手 ，尋晚一致睇淡整沉隻船

扮睇唔到

今日無咁淡係咪會好d

早知返工啦今日 成日得個吉

球球聲係股, 唔係錢

我61119 熊無走過

意粉轉燈

求心跳啫

平均返啲

幾時千跌？拿拿送港女一程 重新黎過喇

今日267都冇

市場會獎勵你

啲錢比晴巴袋咗呀

熊咗希望無事

Same here

仆街 收咗市先睇到

有我陪你
我輸唔多。但覺得自己好失敗 無乜鬥志

圍爐ok?

呢啲好女仔要好好珍惜

一齊

買樓落佢名

呢兩個星期輸左13k

你走開
嬴錢都扮橙

我豬咗10k

one day 30w wtf

好感動呀

尾市期指又慢磨, 唔知等乜

唔想玩了

257

又豬30個

你本大
我本細都輸13k好痛

又係咁

笑尻死 媽咪麵個post

一齊喊喇

前日先俾人話完都唔收手

有257咩？

估到你架喇。成日見佢一上一落 升200幾果時 真係想重熊 可惜淆底
發現淆底都係贏唔到錢既原因

我噚日就係羊咗8千想同我嗰個食餐好，佢話羊咗就儲低唔好用咗佢，結果今日倒輸4000前後12k

升200果陣我係會牛

妹到十一月再跌到230

我話等午市完入
結果怕左佢無入
唔係都回返一半

一棍

而家1格先百幾，我要100格先返到今日個本，今日俾隻近牛搞撚死咗，早知唔撚掂牛

抱抱

點解人地大賺, 我地蝕到仆街既

真係好重要今晚

要一次性交

有料 好危險

好圍爐feel

聽日會大升

依排俾個市chok到學精左唔單邊沽
收市買返千幾極牛買個小保險, 起碼個心定好多

無錯，衰手多

聽日爺爺幫手

豬緊10格

今日牛上去都30格 熊返落黎又30格

今既dj要跌番琴日果d

無睇到

應該有人開市追熊 午市走熊追牛

唉屌唔係開會我唔會走左熊
有signal 開沽

外圍好似尋日，美期回左200

大把，如果唔係點叫地獄級

On9 成個W形 一回就走架喇 仲牛

希望usd carry到今晚

即係今晚會彈一波

今晚老婆醒你幾棍

你唔豬錢佢點賺錢

聽日數錢

啲錢俾佢地賺哂
我唔玩啦 可唔可以俾返啲錢我

死啦, 跟親你, 你都輸到仆街
係咪我黑住你呀
我未上船, 你都賺架
我一上船就沉啦

尋晚試左位我諗今晚可能來真穿250

輸撚到仆街今日
高位120K 而家得番 20K, 坐緊勁大注納dee

輸萬幾咋喎
講到好似前幾日個借錢巴咁撚慘咁
學費係要交下㗎啦

熊軍出黎開PARTY

咁癲

有棍未呀

我有3手牛 唔好呀

死肥閪 唔怪得布布唔抱U

人人承受能力唔同 不過借錢就認真玩命

今晚比個場牛軍

我真係連阿婆都不如

今日有幾多手足左一巴右一巴？

穿左都可以v 成日都v上去

晴巴咪係呢度講左

我贏一野就會輸返一野
全日賺1000蚊

我好瘦架,單手抱到

我上星期已經俾人打死左啦
已經無感覺

娘娘

tg連晴巴都睇唔起
肯定好多高手

唔緊要啦你睇下今朝
睇下等陣夜期可能又試位

我一巴啫，不過嗰巴300點

介唔介意問下有咩高人

同人講吉倉唔玩, 今朝入左QQ 熊, 比佢震走左, 之後暴跌, 再入返, 又震走左, 再暴跌
恒牛, 起初有10格, 加注, 震走晒
入恒熊, 唔到價, 取消交易, 之後到左價, 再大升

我2巴姐, 都唔夠300點

我永遠都喺低位

我都覺，竟然覺得咁樣係傻仔賭錢

呢兩個月由贏4k到輸3k 本金40k

有熊既朋友，聽日數錢 ， 今晚係殲滅之夜

千跌呀 送港女去死喇 無眼睇佢

羊緊喊乜鬼

其實我地都係

恆牛58935, 0.062入咗440K，每格$440輸到0.037認輸沽咗
中途太驚唔敢睇打咗陣LOL結果T_T

中撚晒，唉上落太快跟唔到，輸爆倉

大家都係傻散, 唔好分咁細

係咁大棍跌 牛軍molamola

早左啦

聽日700會跌幾多

我今次算好彩無止蝕到，去到收市執3格吉倉算

大戶蟹恩入咗咩

我就係ON9 止左

罰你由淡友(1)開始追番就會知

這些年來，學費起碼六位數，燈神

止蝕係正常呀奈奈，平時我最多十格左右都斬

我預左嬴唔應該有止蝕

分分鐘睇一個星期 成本聖經咁厚

Pro d 好唔好

大家？

咁又唔駛借錢，銀行過咗各2萬買港股買股啫，輸晒就當俾人打劫囉

我都係 聽日轉場

IG係咪易玩過動物?

我講緊IG

開250樓下大家fat fat

做多左啦

數學家

你不如話美期啦咁

係呀
我都未試過追番

唔好呀
開返257俾我沽得唔得

有無人一齊 金盤洗手

再開257 我怕佢殺番上去

岩岩用app login睇股票結餘都無事
等我plan下聽日入邊隻先

咁咪好
直上262再沽

QQ又要收皮喇

你年頭買QQ ?

留左五分一熊 同埋 極牛姐

Put 佢老母

救命呀 晴巴

晴巴intra day 都有本事大賺 過夜有咩都無所謂啦

今日好易玩啵 蝕好多？

我都要呀

夜期棍上

唔要抱抱要含Ok?

咁佢又無錯 其實依家入牛同賭分別 只係賭250穿唔穿姐

咁要考慮下

好似又比人摑多巴咁

我profit 牛左 得果10萬手 跟晴巴搵食

晴巴走哂熊，大升之兆！屌你老母all in牛！

夜期咩事咁大棍？

十萬股定十萬手

屌打錯 係10萬股

十萬手 profit

10萬手

打撚錯左 sor9 自啪一打膠

右一賺右一賺

連登大芋

棍上

地獄級喎今日

大戶

難係因為好多近牛近熊我覺得
大戶專登上下殺

唔好再笑我啦 10萬股已經係我既全部

仲要輕描淡寫若無其事咁講咁講出黎 真●大戶

棍落

點解coco姐會知

NOOOOOOOO

升ar 仆街

晴巴 想請教下你點樣睇即市個轉勢或者個勢係仲有力上定無力？ 好想學

嗨傻散

千跌呀 仆街 送港女去死喇 無眼睇

白帝今日賺大錢?

hello

無呀，入咗少少牛，11點半食咗啦

果度200幾300點

JOIN

聽日就係千跌之日

所以咪叫你哋做吓研究囉！
日日都咁嘅市，震都震曬你哋啲錢

我係傻散

我地呢啲冇技術既傻西比人玩到左一巴右一巴

咁點睇今晚美女呢？都賭唔會再插多棍落去？

我係傻散一號

XR

正唔正

坐put坐左2個禮拜
幾時有得出

最快26號先到手
但睇評測真係最j得既機黎

好彩唔關我事

人地要租樓比女學生呀

白巴聽日有咩睇法

唔知奈奈有無咁大呢

要跌呀 天呀

開黎派貨

我放對木瓜上心口頂住先

自從上次千跌賺左d
我己經冇賺好耐

sickball

你o岩，我都震到無本了

你又多手啦唔洗問

coco比咗d咩野交換晴晴嘅秒秘訣

大芋消息tg就會入
傻散tg
留係度9up好過

你還有晴巴

我想扮假膠入去笑吓喎

我一開波牛明明好好架
跟住後面

期升

又hi

你扮ihavetoldyou

話說今日做case work時
遇到個黑絲OL係到玩腳

有冇人覺得3690好正

不了，弱智bot唔想扮

yes
山底開熊
山頂斬熊入牛
yes

升ar 屌你

熊軍玩了

我要千跌

牛軍go
利申 15k 249牛過

有
長揸之選

wow yeah 大佬

死仔，你係咁我無計

有料, 黃金讚石底

唉手多懶醒
食屎

聽日啪左佢咁 咁耐都啪唔到

聽日升唔升我唔撚知
但而家CALL 撚爆老美

睇完大芋良心報告
已經按樓買了

我唔信呢啲架

呢幾日買咩贏咩

女人：好衰囉

搵你老婆喇

唔會賺大錢，但起碼唔會輸錢

唔夠大呀

左一巴

唔可以咁講 1810賺太多，依家好鐘意IPO

番去食棍喇

支那雞

直落249啪哂佢喇

呢個都唔識?

唔識呀！

唔入價內我都已經賺左幾十k

聽日再搬唔想再俾瑞狗食錢

牙籤仔做咩叫春

cls

咁快賺左

你呃人

正

左一巴右一巴 冇曬profit
賺皮幾隻牛冇走反過番豬7k

唔輸本仲想點

早入早享受

阿公

喂好啦！
要捉人入房啦就嚟

牛籤轉左熊？？？

你又瀬嘢

收市變成人台
我未成年架

食屎啦聽講你j完腳喎

咁你又上咸網？

閉門會議

青年期打丁

jkjk

今日好似唔見恆大之子 海狗巴

我相信早兩日，大戶係有比呀爺夾到

唔係點解琴日加倉

實有喇 你估個個大戶都贏錢架咩

大佬

海狗巴呢？

唯有睇吓J圖安撫吓心靈

傳功要唔著衫架

但佢地今日都係推唔到落去

佢夾到上290都仲得，怕乜

嗨 大家今日豬咗幾多

老美轉燈的節奏

100K

慣啦..

Mentori

ok 而家252 開倉先

瀨咗幾日

bin me c

屌啦，上星期呢度已經咁玩

去緊食二手飯

做乜

又唔同我一齊食

再推落去點平淡倉

有賺嘛

尋日大家樂唔見你嘅

我又要傳

係咪頭頂頭傳功，你講

聽日搏彈一彈然後插到大戶收貨為止

有跟你嘅朋友都傳咗啦

到結算日有專人幫你數錢

手多多啦！
去轉日本都夠啦啲錢

我輸到飯都唔食

你去咗邊間

有專人call 孖展

有d個價一路跌 但係資金一路流入係點解讀？ 特登壓低個價？ 5仔今日就係咁 仲有好幾隻都係

鳩up都中 落場就唔中架啦

食到幾廿次阿公鐵板燒

鄧你傷心
左右兩巴

食麵？

去咗你樓下果間囉

無呀

人生好難

返工做野忘記饑餓

我去咗千色店嗰間

原來今日北水流入咁少，1000w都無

爺爺無錢？

係，去多2轉旅行無咁嬲

1000w托到個市

認錯其他同事係食物，食完先知

8
8百萬?阿爺當我地乞丐呀?

質低指數，比自己平期指淡倉

5 -33
1299 -35
700 -17
883 -29
2382 -8
857-7

咁就百幾點

去咗兩轉了

你鐘意啦，咩操作都賺

我lunch 都食唔落飯

近期結，我建議你真係唔好玩住，你唔夠手快

新番好無睇

我長期唔想食野

唔玩了，今日又提左錢

我仲食到

中間咩黎

因為30號前要升高d，所以呢幾日質低佢？

齊齊練仙

800萬

有冇人諗過麵神如果同圖太郎對台咁個市會點

最近大家介紹呢幾套我覺得OK

同我一齊食晒成碗麵咁叻嘅

陣間去m記執2手飯

你囉
jelly

食m記女女

食完有啲肚痛

睇下先，唔洗淨係睇sao同哥布林

見到你開心嘛

練左好耐
無食慾 無性慾 無睡意

我陣間食二手米線

聖人奈奈

真係咩，我唔認得自己

唔通太油

不過好彩琴日食左藥早訓
唔係又跌錢

咁聽日一定會更加開心嘅啫，係咪呀哈姆太郎

太飽呀
唔想浪費食物
雖然都係浪費左

聽日一定會好天㗎

見到段野 畫面同聲出曬黎

請埋我啦

有無大戶喺到 你地想點玩呀

喂 咪劇透 我未睇

至尊寶 今日有冇羊

咩嚟？

渣淋開gridman la

聽日千跌

羊10k之後
左一巴右一巴變豬6k

jelly

一齊。
到時有咩動作 叫幸。我跟隨

聲

日日都有人咁講

低調

屎來母

OK

Papa jelly

返去睇先

same

你今日點

宜家跌咁期結點 再跌呀

報仇咁報

就快去返8月高位

秋番開左刀劍，史萊姆，gridman, 豬頭少年，繽紛世界

豬到食二手米線

有得加大

留返三手過我

冇啦 得返d咪精湯

又收工，閃去食飯先

好過無

你仲要留返啲比五手飯達人

saved

道期棍上緊

廢到
屌米都識彈下

又食咩好嘢？

屌你老尾 d人成日講乜乜阻力位 穿咗好大鑊

美期琴日穿到轟轟聲咪deep V當冇事發生

沽空啊拿。
一招牛氣沖天收曬皮

要質低姐係差不多係底了？

道期又v緊上去。
牛軍召集

期貨轉燈

這個熊市不太淡

250極牛報到

cls 道期都有國家隊

渣既
25179
一開即死

上緊

彭博通信今日引述一位不願透露身分的知情人士的消息，指中國政府經已關閉了最後一個審批新遊戲上市的官方渠道，意味著將不會有新付費遊戲在這全球最大遊戲市場推出。騰訊股價今早由開市時的 $284 ，下跌至 $274.80 ，撰稿時的股價為 $277.60。

QQ GG

其實大戶係咪知老美跌唔落
係咁平倉

啲qq put已經好貴喇買唔起

上星期五打靶近牛學精左，買遠200點

我都平左 但多數我平左都重有得落

開始平啦咩？？
牛軍gogogo

應該開始, 睇期指成交

Gridman=超人迪嘉

又群交

可以，睇實美期做止蝕

又食女

再落就揸牛

我想食jelly

重抽住388 我一定唔信已到今次浪底

又要挾

咁重口味
咁你黎啦

你咪牛軍

i am coming

我食左啦

haha